我正式求所有年輕人，唔好再出黎示威，下半場交比和理非接力試試。

琴晚公務員大集會
咁多唔同界別既人出黎支持，分享
其已經成功令到一班淺藍覺得係政府錯

證明和理非係有用。

而家出去送頭，換唔到任何野，只有傷害，坐監。

香港人開始有示威疲勞，唔係講前線體力，而係屋企睇電視果班。

試一次都好啊

唉

ok?

please

要智取 係自己有優勢既場勇武 暫時黎講沙田係唔錯 唔係亂咁去送頭

另外我想講和平有用 政府已經出左黎啦

講罷工罷得果一日